邊到有得夾酸沙可樂軟糖

勁鍾意食酸沙可樂糖
除咗信和二樓果間仲有冇
可樂樽、蚯蚓都鍾意，近排試過荔枝味都唔錯

銀城地庫

葵廣地下

天水圍新北江地下

最緊要新鮮好食同價錢公道
唔要硬曬嘅倉底貨

pccw 隔離？

唔好意思有d 遠，有無九龍嘅介紹下

有邊d超市有呢d可樂軟糖賣？我去親都係得haribo果幾隻

百佳冇咩?

天一商場一樓士多仔

葵廣

以前新蒲崗果幾間執左之後都無食過...

好多地方都有喎

你淘寶買一磅返黎啦

葵廣最平

屈人子 10蚊一包 好過夾

好想食
但真係會食唔停 好難戒

旺角貴撚到
葵廣首選
食到便祕都得

覺得軟糖之中呢隻最好食

一定係葵廣

150g 10蚊 又好食
乾淨過你去夾多多聲

點解啱啱行過都係無